點解有人會覺得東亞唔比買槍所以唔鍾意fps?

總係有D人話美國可以買槍，亞洲唔可以，所以歐美鍾意fps，亞洲玩家鍾意rpg

南韓、新加坡、泰國要強制參軍兩年(泰國係抽籤決定要唔要)，台灣亦都有強制兵役，你估香港同日本唔洗參軍外國就唔洗呀白痴

亞洲有國家要強制參軍你唔知?
你公屋仔？

第一次聽呢種講法

樓主依隻賤種又開埋d垃圾post扮大師

樓主吹奏歐美廠啦，改名洗底？

條大傻鳩

因為日系毒撚會仇一切非卡通game

閃亂隻水槍驚好正

條友成日問D低B問題去吹捧歐美Game

fps好撚悶